依家仲買唔買3700好？

事源小弟想升級下部機
依家仲用緊i5
平時有剪片之類
顯卡都夠用
諗緊買AMD
想問下大家意見
板用B450 TUF 定直上B550
仲買唔買3700 定等多幾個月等新cpu
謝大佬們

舊機full spec and budget?

顯

你

想買咪買，唔洗故意為咗買下一代唔買

老

唔爭在等埋10月頭發布再決定

母

10月8 zen3發佈會
仲洗問？

都係嗰句啦
買到再講

咭

我諗唔會CPU都炒啩

10700K

買喇, 你唔埋3700 邊個去清舊貨

連登仔: 傻仔先買amd u

I5
顯2070
16gb ram
老機一部

I5-2400 同 I5-10400係兩個故事嚟

我好似仲用緊第五代

可能人哋 back from the future， 用緊 i5 11400 走嚟問呢

i咩5
1代又叫i5 10代又係i5

仲有顯你老母

玩膠呀 第5代冇desktop u